我 要 過 海！ 我 要 去 中 環！

你班暴徒聽住！
好多人想去中環返工！
千祈唔好搞東西隧！！會過不到海！！
仲有唔好搞香港天星碼頭呀！！！

[url]我地依家創造緊歷史呀 OK?[/url]

我要過海，千祈唔好塞呀！我要去中環！